<?xml version="1.0" ?>
<xliff version="1.0">
    <file orginal="global" source-language="en_EN" datatype="plaintext">
        <body>
            <trans-unit>
                <source>Getlokal is the place where you meet your customers. Engage in a conversation with them – be notified whenever someone publishes a review about your place and post an official answer to them, upload photos, your contact details and business description! Improve your position in front of your competition and bring relevance to your online presence! What are the steps?</source>
                <target>Getlokal.ro este locul în care îţi întâlneşti clienţii! Începe o conversaţie cu ei – vei primi notificări de fiecare dată când cineva recomandă serviciile tale şi vei putea răspunde în mod oficial, vei putea posta foto şi vei putea adăuga o descriere şi datele de contact! Îmbunătăţeşte-ţi poziţia în faţa competiţiei şi construieşte-ţi o prezenţă online relevantă! Care sunt paşii?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>%s on getlokal! If you are new @ %s you need to register first.</source>
                <target>%s pe Getlokal! Dacă eşti nou @%s, e nevoie să-ţi faci cont întâi!.</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Find or add your place! %s, find your place and %s! If you can’t find it, %s or %s and we will do it for you. And then again - log in, find your place and %s!</source>
                <target>Caută sau Adaugă-ţi locul! %s, găseşte-ţi locul şi %s! Dacă nu-l poţi găsi, %s sau %s şi îl adăugăm noi pentru tine. Apoi din nou - log in, găseşte locul şi %s!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Fill in content! It’s free and easy! What are your benefits? Unlimited photo upload, place description in two languages and most importantly - you engage in a conversation with your customers!</source>
                <target>Adaugă conţinut! E uşor şi gratuit! Ce beneficii ai? Un număr nelimitat de poze, descrieri ale locului în Engleză şi Română (Bulgară şi Macedoneană). Cel mai important – intri într-o conversaţie cu clienţii!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Can’t get enough? After you get acquainted with your place profile, %s for more info about the businesslokal+ features.</source>
                <target>Vrei mai mult? După ce te-ai obişnuit cu pagina locului, %s pentru mai multe informaţii despre funcţionalităţile businesslokal+</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>let us know</source>
                <target>scrie-ne</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>write to us</source>
                <target>scrie-ne</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>add it yourself</source>
                <target>adaugă-l</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Log in</source>
                <target>Log in</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Register</source>
                <target>Înregistrează-te</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Start Here!</source>
                <target>Start aici!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Already Have an Account?</source>
                <target>Ai deja un cont!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Login and Claim your place</source>
                <target>Login</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Need Help?</source>
                <target>Ai nevoie de noi?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Contact us (we’ll answer as fast as we can)</source>
                <target>Contactează-ne (îţi vom răspunde cât de repede putem)</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Who are you?</source>
                <target>Cine eşti?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Make it Official!</source>
                <target>Fii prezent oficial!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Where are you?</source>
                <target>Unde ești?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Tell your story!</source>
                <target>Spune-ţi povestea!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Get visual!</source>
                <target>Fii vizibil!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Be available!</source>
                <target>Fii disponibil!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Pay attention!</source>
                <target>Acordă atenţie clienţilor!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Are you liked?</source>
                <target>Primeşti like-uri?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>The place name goes here! Choose the most appropriate classification among 200 and more!</source>
                <target>Aici treci numele locului! Alege cea mai potrivită clasificare, ai peste 200 de variante!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Put an official stamp that this is your business by claiming it!</source>
                <target>Adaugă o marcă oficială prin revendicarea locului!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Write a short description – why is your place different, what is its history? Be creative!</source>
                <target>Scrie o scurtă descriere – de ce e diferit locul tău, care e istoria sa? Fii creativ!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Show your place - post photos!</source>
                <target>Arată-ţi locul – postează fotografii!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Set your working hours and the useful links!</source>
                <target>Scrie-ţi orele de lucru şi adaugă linkurile utile!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Get to know your customers and engage in conversations as an official representative of your company!</source>
                <target>Cunoaşte-ţi clienţii şi intră în conversaţii ca reprezentant oficial al locului!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>See what your customers appreciate most about your place!</source>
                <target>Vezi ce apreciază clienţii tăi cel mai mult!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Your Business Profile</source>
                <target>Cum arată profilul Business?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>claim it</source>
                <target>revendică-l</target>
            </trans-unit>
      		
            <trans-unit>
                <source>Party and Event Organizers in Bucuresti</source>
                <target>Organizatori de party şi evenimente în Bucureşti</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Bucuresti - Sector 3, Radu Calomfirescu Str. 7, fl. 2 ap. 5</source>
                <target>Bucureşti - Sector 3, Str. Radu Calomfirescu 7, et. 2 ap. 5</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Looking for the best steak in town? The perfect coffee-house? The grooviest dancing place for a get together with your friends? Find what you seek and share what you think with getlokal.ro! This is the place page of our office in Bucharest - feel free to drop by anytime for a great espresso and a nice talk!</source>
                <target>Cauţi cea mai bună friptură din oraș? Clubul în care să dansezi până dimineața, alături de prieteni? Ai descoperit cafeneaua perfectă? Găsește ce cauți și spune ce crezi pe getlokal.ro! Asta e pagina biroului nostru din Bucuresti - poti sa treci oricand pe la noi la un espresso bun bun si o tacla!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Professionals</source>
                <target>Parcare</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Meets Deadlines</source>
                <target>Loc prietenos cu copiii</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Street Parking</source>
                <target>Entertainment</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Service</source>
                <target>Servicii</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit>
                <source>Location</source>
                <target>Mancare</target>
            </trans-unit>
        </body>
    </file>
</xliff>