<?xml version="1.0" ?>
<xliff version="1.0">
    <file orginal="global" source-language="en_EN" datatype="plaintext">
        <body>
            <trans-unit id="1">
                <source>404 ERROR</source>
                <target>ГРЕШКА 404</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="2">
                <source>The server returned a 404 response!</source>
                <target>Сървърът показва грешка 404!</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="3">
                <source>Here are some of the possible reasons</source>
                <target>Ето възможните причини за това</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="4">
                <source>Did you type a URL i.e. website address?</source>
                <target>Въведохте ли URL (уебсайт адрес)?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="5">
                <source>You may have typed the website address (URL) incorrectly. Please, check the spelling, capitalization, punctuation, etc.</source>
                <target>Възможно е да сте въвели погрешен адрес за уебсайта (URL). Моля Ви проверете правописа, главните букви, пунктуацията и т.н.</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="6">
                <source>Did you follow a link to this page from another page in this site?</source>
                <target>Може би дойдохте до тази страница с линк от друга страница на нашия сайт?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="7">
                <source>If you reached this page from another page in this site, please email us at info@getlokal.com so we can fix the problem.</source>
                <target>Ако се дошли на тази страница, след като сте проследили линк от друга страница на нашия сайт, моля изпратете ни имейл на info@getlokal.com, за да може да оправим грешката.</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="8">
                <source>Did you follow a link from another site?</source>
                <target>Може би дойдохте до тази страница с линк от друг сайт?</target>
            </trans-unit>
            <trans-unit id="9">
                <source>Links from other sites can sometimes be out-of-date or misspelled. Please email us at info@getlokal.com with information about the site from which you followed the link so we can try and contact the other site in order to fix the problem.</source>
                <target>Линковете от други сайтове понякога не са актуални или са неправилно написани. Моля изпратете ни имейл на info@getlokal.com с информация за сайта, от който сте проследили линка, за да се опитаме да се свържем с тях, за да оправят грешката.</target>
            </trans-unit>
        </body>
    </file>
</xliff>